有冇巴打有用fences?

我就之前喺humble bundle買既
依兩日個software個display language變左殘體
點樣可以改返做英文
利申：繁中windows